我聽日下午飛去曼谷渡假

有意同行者
記得帶passport同信用卡
非法集結？
不了
我去機場買機票即飛咋

我膽心有人炒黃牛，要fact check

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

記得聽日一齊去機場買機票飛世界各地旅行呀

借個位
[url]仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email去國際刑事法院 控告香港警察

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

記得帶passport 同信用卡
如果比狗逗
我買機票咋

記得帶passport 同信用卡
如果比狗逗
我買機票咋
仲要去所有航空公司counter格價呀

Join,我帶喼

我可以去泰國行山
行山仗是必須的

泰國唔潛水點得呀
泳鏡眼罩已袋

泰國空氣太差
必須帶埋豬咀